香港護士’總‘工會會唔會跟返商品說明條例，改返正確名叫「香港退休50路up護士小微工會」

退休/準備退休會員人數：1200人（佔全港護士2%……）

小微工會主席

呢D小微工會開既記招，新聞價值在那？

試下無妨

相由心生，白衣天使毛婆樣

Agger

推

個老婦大灣區有無物業？